[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (802)

正評贏大錢同俾機會我派

係咪

花1.5b

9C

求派

磐田殺飛腳,紅鑽,東京,前鋒
唔爭在殺埋696同櫻花啦

正皮

球探唔好咁痴線ok?

信心之選

前鋒

正花NG

負皮 費事人妻傷心

派禾

正評

日穴仲唔撚派

前鋒cup到切jer煲湯派街坊

普度有冇咁勁呀

屌你櫻花

腳1-1

嘩屌

大阪飛腳 1-1 大阪櫻花

1:1

飛腳1:1

有人性

德乞半和 主第一入 全大
飛腳ng

球探

西花x前鋒x勝利船

飛腳cup好無

1-1

1.5b cashed

爽到

千葉開大 plz

西花

你個野壞左牙

G持

秒

16角係真?
前鋒

櫻花個龍算係咁 都叫拍到下個波

求水

屌東京又臨尾香 德島又瓜緊 花又和埋

個泡菜前鋒有D料到

Crash

德乞半和 主第一入 全大
飛腳第三入球

飛腳1-1
1/1.5b cashed

比馬2:0

臭腳呢球靚

打去日本報驚先

好撚野到買正花ng 中完楣跟住對家入

神戶勝利船 3-1 大宮松鼠

買左臭腳盤，驚輸，買左三注1.5b，加埋300

船3:你

千葉大波埋就叫糊

船3:1頂住

普度斯基朋友隊

普度帽子？

睇球探好過

前鋒輸5粒 有無手足幫手報警

我

柏林聯去未呀屌

町田同雞 仲係未入

臭腳6c

神船7c

橫濱 上！

黃鋒 上盤
鹿島鹿角 8.5b
飛腳 平手盤
前鋒 上盤
神船 2.5b
水手 上盤
比馬 上盤

7x21

千葉唔開大針得

櫻花Cup呀!!!!!!!!!!!!!

日乙 唔撚派 咩玩法

有冇支持轟嘅手足.

前鋒16角？
真定假

換艾迪美臣出黎CUP佢老母啦

真

假

同我踩撚爆朵花佢 神腳

隔左幾分鐘2-1?
屌你咩

-3

成日都係咁

橫濱水手 2-2 清水心跳

屌你老母橫濱

橫濱

千葉大波抽十個含

船到底2:1 定3:1啊

啲角堅定流呀

車仔半大

艾迪美臣

老老豆豆神船而家幾多角

跟隊含五個

不死鳥1:0

On9 馬會唔撚派水戶 爆撚佐廠？

5

屌你老母啲角

好撚刺激呀
D分亂撚黎

不死鳥

球探2-1

我車

町田澤維亞 0-1 京都不死鳥

前鋒反cup派一億

屌斷了

臭腳加油

又要扮確認

町田有冇機會奇蹟大波 鳩買買左你

lm

基利-1
快啦

弱智輝 - 球探操盤手

不死鳥2:0？

Livescore應該算準
仲係2-1

2分波不死雀

軌大角有無同路

0-2

櫻花

2分鐘又3球？

球探又short

30

町田咩料

3分波黎

前鋒9C
條友買左角大FF自己刷左16角

係3分curry

臭腳禁屌

不死鳥三分波！

True

買咗神戶角大，等我空歡喜一場

9c-2 開埋俾我

屌 球探

估半小

-2

03變01

花

前峰7+ 未

大阪7c

半大全細都唔係無可能既

365 球探 神9哂

球探炒左弱智輝啦

個比分好笑

on9球探等我以為2分波咁開心

壞左

德乞半和 主第一入 全大
飛腳第三入球
飛腳9c-2

基利10C GOALLLLLLLLLLLLLLLLL
啡格20萬又贏

幾時再2-7

熱迷 = SUN咩卜

屌柏林入未呀屌

笑撚死我
NBA

町田FG crashed
做咩22'就比人RC呢

千葉開大頭5抽1 100

弱智輝hack左球探了

立民大哥去左viutv

咪撚都買唔到 on9馬會

5點2場派未

LM

同路
屌爆佢啦

Lm

邊場

想不到燈民

場場都咁搞笑

2邊紅?
而我已經分不清

櫻花入波啦 屌

3碼空龍飛機

空門都唔入

櫻花空龍唔入

支持正花cup
正花NG

分唔到真假

西花好撚野 係門前幫人解圍

神船刷多5角啦

好波，搵個阿婆妹下妹下都可以推埋個波入網，佢掛出界

應該呀占份人工高佢好多

國米角大

5倍2.5b

上次中7500倍都有排用

正路啦
燈占係有線係老大哥黎
加上佢SOCIAL能,大把人脈

要車仔開波先派

9c-1

神船
花花

人生贏家
賭球贏狗會,金卡
屌女又後生大波

屌你垃圾花

完

8c

2-1埋

2-1

正氣腳2-1

駁唔到

支持車嘅手足.

正腳 goalllllllllllllllll

大波

臭腳CUP埋

燈占賭波都夠啦

接納

6666 下一隊入球 星期六 7
大阪飛腳(主) 對 大阪櫻花(客)
下一隊入球(第3球)
主@3.70

角球即買,秒入

條友空門

-1

仲有15分鐘

腳

前峰入未啊

正氣

買埋2.5/3

好波

補飛腳ng果刻就封盤

岩岩12賠主有冇人買

前鋒反cup可以嗎

豬死人

橫濱 比多粒我

你個南珠呀。。。。

我有叫花架

櫻花入多球,2:2完場,大家都開心

買左500

點反cup 5球啊 10分鐘
你估真係NBA啊

仆街西花空龍唔入俾人入埋

平手買高水又應驗 等我仲以為花正氣

都話踩撚爆硬朵西花架啦

水手比球ok?

西花3-2

國米個教練打飛機
live到

臭腳仲有冇角

德乞半和 主第一入 全大
飛腳9c-1

-1 角呀

刷角機perisic痴能線...

西花比我收返d ok?

原本想買花NG 去個廁所返黎比人入埋執番身彩

大阪雙雄如何留得住

你頭先話想花輸埋呀。真係俾你講中了。。。。

最近牙痛 拎錢睇牙

國米入波先2.56

黃鋒 上盤
黃鋒 fg
鹿島鹿角 8.5b
飛腳 平手盤
前鋒 上盤
神船 2.5b
水手 上盤
比馬 上盤
正花 1.5b

燈民會唔會職業病推介左角大比賭囝

柏林聯比人屌啦

想起機

今日巧準 不亂屌波了

In 大哥 we trust

不死鳥2:0 有冇奇蹟大波？

90mins 0c

花
車

Bee
松2.5
696-1
神船
千葉2.5
町田
橫濱
花花

德穴4C

水手比力

國際米蘭 第一隊入球

前鋒準備CUP

696仲未派，得番30蚊

2.5rc-1

依家先開始?

花cup比我羊返2蚊啦....

到底邊隊紅牌呀

車入未

國米2C

刷角機2C

西花追和啦

車

差一角 屌

求我轟手機link

櫻花刷角入波啦

前鋒 球探 救命呀弱智輝

柏林聯我屌你入波未

德穴補1秒串能到

3:1

3-1

又爆

車頭大粒

又中

正氣腳3-1

西花真係痴線

屌 點解有場波0角？？？

神腳好波

少林足球咁狂射

腳 爽到喊

點解係得西花唔fake呀

講完即入
對家入

BEE角大先爽

收埋3.5/4

好感動，今個月豬左4k

正花 696 前峰 串晒大波就得 買乜盤

紅牌當入波咩
前鋒個場攸乜9

有神大家快拜

車入未 屌

696買-1都好分啦

町田求你絕殺大波

在我腳 大力金剛腿 下幫定閪花收屍啦

球探條友都比日本波玩到發脾氣

長毛講下腳MG ok?

千葉大

櫻花失分,
盤田拎分,
係時候ALLIN

Ng

普巴BB AC

NO GOAL

做乜我球探紅牌係咁響

Why

第2條飛

貼左唔知有無人跟

以後日假半和8串1

岩岩邊個話花8.5b 100%?

屌你又輸曬

前鋒嗰2張rc又消失左

垃圾花又害人

水手

車比角

-1c

好亂

做職乞算

國米

謝了

車場波到底踢緊咩

#223
開司
2 小時前
過關 入球
大細
4X5
星期六 7 大阪飛腳 (主) 對 大阪櫻花 (客)
大 [3.5 球] @ 3.40
星期六 8 川崎前鋒 (主) 對 磐田山葉 (客)
大 [3.5 球] @ 2.65
星期六 9 神戶勝利船 (主) 對 大宮松鼠 (客)
大 [3.5 球] @ 3.05
星期六 10 橫濱水手 (主) 對 清水心跳 (客)
大 [3.5 球] @ 3.60 玩多50蚊 事前

派me嗎

神船-1派錢個位巴打 抽我

嘩

收幾多

派左普巴打下次抽

比696派膠逼害

派我嗎

收成5千幾 求派

100倍
給開司一鑵啤酒

黃鋒 上盤
黃鋒 fg
鹿島鹿角 8.5b
飛腳 平手盤
前鋒 上盤
神船 2.5b
水手 上盤
比馬 上盤
正花 1.5b

爽到我

98.9倍

4串5得2千幾

唔係串1

上場佢踢天鵝又係咁半和全2-0。斷我過關

有無人 可以派俾我尼個乞兒仔

又輸三舊

係街 今晚番去抽

8.5a 奇蹟頂到 心就跳出黎最後15分鐘

臭花真係垃鬼圾.......D攻勢流到..........8c完

我都係

爽到喊

跟

派我

😑😑

柏林聯下半場入唔到即屌

笑4
燈民當左球彩台咁講

有無買7.5b

請你一定要抽我

無言的Cup Cup Cup....Cup在我心

8.5

輸死 好耐無win了 派我轉轉運嗎

a係咩

Why 唔聽me講

早知正評啦

無得派住 我500重新玩過

見到腳3-1就心知不妙.........臭花個左翼真係痴線架

莫斯科半膽4:0

德乞半和 主第一入 全大 1.5b

飛腳場波細細注都贏到成800

今晚全面歌頌飛腳

國米 goal未

普巴派$100 起到 $500了

德乞半和 主第一入 全大 1.5b
俄超10c-10

留名

興奮得滯打錯，8.5s

今晚睇哈馬比了

車3c

莫斯科半大有冇同胞?

轟 第一入

4c連c

4C 爽到

德乞半和 主第一入 全大 1.5b
俄超10c-9 轟第一入

1:0

莫1-0

莫斯科中央陸軍 1-0 SKA哈巴羅夫斯克

國米第一隊入球

莫

完全估唔到前鋒咁廢比人炒

求水救命

比馬派彩未

me please

有立民係度吹水 唔洗咁悶

買咩都分享 啱就一齊買 讓我沾你運

車仔踢緊咩

跟了 星期一先

德穴食角

廢到

車狗唔刷比返個波國米刷啦

有進攻終結者摩西斯點會入到波

車仔半大已死

我想問 車同國米係咪又會下半轉人

德穴5連C

垃圾車半主都開唔到

不急

5c

柏林 2.5b
車10.5b
一注都唔撚再中既話 戒賭

龍門送角大行動

國米送角爽到

7c

連C

送角爽到

痴線瘋狂送C

德乞半和 主第一入 全大 1.5b
俄超10c-8 轟第一入

差d俾西花清倉

8C爽能到射

車仔繼續刷啦 乖車

9角

好彩有補9.5b....

智障 咁樣送角

轟好刷得 但入波未

車fg 車1.5b

肯解封角未

諗起法女半場10c

諗起車上年廿幾c

柏林聯1:0

0-1柏林聯

狗會仲封緊角

屌你半大cash!

笑
唔刷角既後果
恩公

馬會開盤未

柏林聯比人屌啦
而家先入
頂住

德乞半和 主第一入 全大
俄超10c-8 轟第一入

德穴10分鐘5C

狗會驚到

車仔咩角

柏林2.5b
車10.5b

比垃圾車清埋袋

8

半主都開唔撚到

12m

輸埋 垃圾車

國米12m

唔撚係掛

國米咁撚勁

入啦 1.5b

岩啦比人456啦垃圾車

入鬼到咩

12碼
客FG CASHED埋
日本波任輸啦屌
歐洲波CASHCASHCASH

1.5b -1

唔想踢就拉隊走啦臭閪

車fg crashed

下盤頂實

國米第一球GOALLLLLLLL

高水下盤都唔買信垃圾車

想買1/1.5b就12m

12m 擋到都入

車0:1米

下半場先係戲肉

0:1

車仔下一球

1.5 b

國米屌打哂全部聯賽冠軍

國際米蘭

抵撚死 刷刷刷 刷你老母 依家輸波啦

冇理由9.5b都唔開唔到呀

希望柏林聯頂撚埋
今日收得工

重注反cup

Cashed

封完角未

下半場車會繼續刷啦 驚咩

買乜閪乜 唔撚賭了

廢車垃撚圾

暫停受注 即場角??

清袋不突止仲要輸埋波

Jojo

咁樣輸12m on9

恩高求反cup

AC 國米 今年食左屎

好慘

不過你遇到0c果場死都值得

可以買車反杯了

Cahill鳩左好多下唔洗食黃咪益左佢

14.5

買完1.5b 即刻12碼入埋

德穴入多兩球

大家認為轟杯？

@1.6既1.5b，希望開到

車反cup

買左幾弓戈

14.5有可能咩

crashed 多謝西花

X2😏

國米咁勁

原來cska個正選前鋒係19歲新仔

車廢

笑4
停角40分鐘

冇人理我

班nigger得簡迪好波 其他果兩件

Hi 牙

恩高反cup一輩子球迷

今季真係咪撚買車路士
有夏殺特另計

160

潛水喇 再見

車有冇機會cup

20:00 31 莫斯科中央陸軍 1-0 SKA哈巴羅夫斯克
半一全1叫爆區

柏林聯比人屌啦
頂住呀
唔想玩夜D既閪波呀

即刻買40蚊無入球

西花害人不淺

咁夠疆買左下盤？

閪有閪買 花式贏錢

Cska中柱

天狼星3:3

客羊20倍 都買下盤？

輸到心灰，last一注

除左亞洲波同閪杯其他都有信心既

Ok 祝贏

......

買14.5b係咪=自殺？

心灰 9.5細 半場8角 又要練心

莫斯科中央陸軍
12M

MISS啦
你估咁易入咩

入左

入了

下場會更好

SKA哈巴羅夫斯克
垃圾升班馬
睇下人地天狼星

你隊垃圾

咁踢法 cska 30比0都得

不了 哪有本買下場 四連角一野打沉我

最緊要唔好刷角

屌越推越順
串條5K過關搏下先

支持

長買下盤上樓

轟 1.5 2.5 3.5b

車路士
垃圾隊
好彩無買你

柏林聯如果收得晒
100你要唔要
我留錢再推

過關 半場
入球大細
5X6
星期六 25 阿洛厄 (主) 對 喜伯年 (客)
大 [1.5 球] @ 2.29
星期六 26 艾布亞夫 (主) 對 羅斯郡 (客)
大 [1.5 球] @ 2.19
星期六 27 赫斯 (主) 對 鄧弗姆林 (客)
大 [1.5 球] @ 2.35
星期六 28 基爾馬諾克 (主) 對 鄧巴頓 (客)
大 [1.5 球] @ 2.15
星期六 29 巴特里 (主) 對 斯特蘭拉爾 (客)
大 [1.5 球] @ 2.02 $10

國米2:0

fake

FAKE GOAL

FAKE 完

屌你班車仔on99

好撚垃圾

仲話英超冠軍

車有冇換人

暗湧?
根據呢個定律....

SKA死守了

你條5k串幾時出呀

收左錢先啦

車ng

咁都唔中龍

柏林聯頂撚住呀

佢行得出個禁區
我當佢嬴佐了

輸兩粒先死守？

fake 完對家入

咁博 留名睇5000變50000

輸定少D射失球..
廢時季尾輸得失球降班

重鎚了

唔好重注啦

3.5s?

0:2 INTER

暗湧0-2

炒車

垃圾車

轟仔屌你老母

1.5b

米再2:0車

1.5b cashed

Perisic勁能到
我曼快買

大注左車ng

點解要喊呀🙋🏻

垃圾車 1.5b

重鎚就入了

哭了

廢車

個樣唔掂wow......
我曼只收靚仔

打廢車 fake完可以再入

星期六 16
車路士(主) 對 國際米蘭(客)
主客和
和@6.30

入手

國米搞咩
直接比個歐聯佢啦
先殺BRYEN,再屌打車
英德冠軍都唔放眼內

屌

炆左一下 車仔有無咁渣 唔食得辣

諗起拜仁對AC個場

英超冠軍

英國冠軍 哈

我車唔稀罕垃圾盃 聯賽先大發神威

國米下盤gel得

廢車成隊留喺新加坡踢波，唔好返英國喇

車刷角 唔刷點追啊

有5k飛睇啦

RB 博下2.5s先

皇馬敢唔敢出黎係國米面前證明下自己呀?

Rb 第一隊入球

等11.5b高水

前世三有冇係隊到

換後備了

意甲中遊》德甲冠軍》英超冠軍》曼城》皇馬
祖雲達斯

9c

2.5 3.5b

-5c

車9角完plz

國米差d3:0

差D0-3

屌你 馬利奥

天氣

買車第二球我弱智到喊

嬴左緊係收工啦
9UP唔洗本
200 要就留TG

車輸4:0

禾

奎維利魯昂 FG 半大

是但一邊快D入

邊位

無2.5b買

真的話今晚有錢賭了

達囝

場波好悶

刷多C....我唔睇算

國米ng

咪玩啦 普蛇嬴咁多

Gchi

香港有幾耐冇試過兩台免費有波播

車仔收兵了

比人456啦垃圾

麻煩停角

轉睇rb好過啦

摩西斯

摩西斯果種廢唔講得笑，冇出波冇角球冇威脅

所以tbb正賤種，以前唔見咁積極

換B隊了

冰封俠TG呢
唔要就我用220 6*22 9推多次

派禾 巴打

不如我啦

佢贏咁多都派 無天理

入啦！！！！

韋利安 莫拉達走 都係國米NG了

頂 sor遲咗

仲有無得派

車果種廢真係唔講得笑

派利是真係fit到，唔怪得摩佬咁想要

聽日嬴到先啦
SORRY
今日內定左冰封俠

聽日內定我

10c...
9.5b 搞掂

轟ng

轟可唔可以快快轟埋最後一個c比我

車快手入粒開大!

oh 10c cashed

多謝曬 我仲諗緊點捱到出糧

bomb

10c 天氣

轟刷c都冇波入，一巴一巴咁打落角大巴打塊面上

10c完場啦

rb

國米都收兵了

rb點買好

要你水only.唔使你買了。ok?

車果種廢係同刷C無關

唔好再歇我瘡疤啦

要不是四連我一早跳船了 dllm

車仔真心屌你老母最後一注錢都呃

我轟英超第一

冇世三真係好易賭

rb精選0c0goal?

不要再提0c了 696

刷夠c啦
停c啦

馬里奧冇見咁耐仲係廢到西咁，傳射控都成舊屎咁

1:2

車1-2

世界波

頭先唔入

假波黎架？😂😂😂

做乜鳩

1.5 2.5b cashed

3.5b

干度比亞

On9

好波
轟ng cashed

轟努力刷c終得善果，再黎，第4球轟呀

車仔好波 入球大

廢車一係反cup, 一係收工

車又爭一球

笑撚到我

世界波OG

轟你老尾

好球

軌入多粒

格雷特霍夫[0/+0.5]
如果柏林收得半我都係諗住推埋呢場
輸左勿屌/ 可買對家
祝嬴
我聽日再玩

打假?

on9鳥龍

主ng

再追轟ng

俾多c同一粒

車依個球有今生無來世呀

意甲中遊波
反CUP未呀冠軍

老套 我買車ng1 ng2 crash 哂

追ng4

國米第三球咁唔入，再咁og..抵輸

Ng1 crashed too

有無10.5s既手足

點解封角

入左wor師兄

係自己龍門

女朋友好叻 自己買左10.5b

2:2

11c jump

俾多粒

11C

長追車對家刷刷刷 刷你老母西

封完未

RB 入未

名師出高徒

12c

原來車獨力開左角大

怪之得我同佢講4c嗰陣連刷到8c佢咁開心

呢兩日輸爆廠咩事

半場13.5b 應該都開得出

12C

3.5b

國米係咪廢 中場bbq啦

女朋友幾時開channel

雷根斯堡[0/+0.5]
格雷特霍夫[0/+0.5]

2場都應該穩
2隊主唔好扮讓得起喇
咁勉強又唔深

willian moses 刷角機

師兄咁旺 又同你對左

Cska下半場唔攻 另一個新仔換新仔前鋒

有無哈馬比

沖完涼返黎，原來第三球係國米OG

3.5b goal

Fake?

Fake

...

屌 黑哨

2：2

13c

邊有越

屌你fake撚乜買唔到角

咪係囉

中國盃都唔係第一次架啦

又見證到FAKE GOAL
不過真係似冇越

無限c

冇越有人包咗

fake完再goal

冇時間喇

中間果個起腳邊有越 又被球證逼害

用真人判係咁架喇 你估下下有VR比你咩

rb 無入球 重心

車單邊12c

黑哨

角大車 邊洗買盤

+5

補5mins

12.5b

垃圾旁證

13角？

2成5命中channel🙏🙏🙏

屌輸黑哨

死仆街旁證屌你老母盲既番去睇醫生啦

黑哨呀

係

VR呢？

車D角

4穿1斷船角大

3.5b 難產

會唔會又唔補

病態蛇

屌
冇喇冇喇

仲有3分鐘

好似得洲際杯有

13.5B

2分半完

14c

中

14c😏

14c 搞掂

車比多粒啦

車仔 無限c

20:00 70 莫斯科中央陸軍 2-0 SKA哈巴羅夫斯克

SKA哈巴羅夫斯克頂撚住半2全2

14

果場真係

今日似乎冇絕殺睇

yoyoyoyo

屌你老母fake乜撚野13.5買唔到搞到食屎狗

紫貝買乜

黑哨到痴線

球證做野唔洗你教
補分幾鐘吹

2：1 有無機？

俄超10c-3

國米要贏，轟要豬

球證送左球比國米
國米送左球比車仔
旁證截左車仔一球

絕殺

冇

德乞半大全大2串3

4C變7C

球証:係唔比你super

變唔到角 14.5b RIP

球證迫害

原來假架

屌我既轟ng4

旁證 迫害

咪咁啦
志偉哥今日忙左成日,飛黎飛去
比佢抖下

閪維爾goal

0-1 西維爾

達斯泰達

陸軍有沒機會入多1粒

2/2.5b✔
國米3rd✖
打和，研究下蘇盃了

黑哨 rb rip

RB果場有冇人研究下

西維爾入左了

10點原來有清泉天狼星

有冇人有RB link

Cska下半射都唔射下

點解天狼星會受讓

狂刷角 錯過左入貨時機了

小你

今晚馬會收幾點

得返少少時間，要快手少少了

俄超成日都係下半場刷角

特定收11

達斯泰特踢到成pat屎

無電視？

有無手足知cska成個下半場係度做咩

rb ng?

Thx

俄超10c-2
法乙全大 半和
德乞半大全大2串3

德乙齊心聯黎，第一輪全部客0:1

俄假角細等輸

陸軍單邊刷角入兩球咁正氣

緊係要讓啦
主隊近4次都讓
對上一次讓唔起即輸比天狠
歐洲波莊好有把握
9成天狼態差
你都可以睇成天狼派錢
今場我覺得讓得起，所以一定skip避/買主

加油 信主場

十點要咩好？

無馬邊有咁夜

羅連串rb
針

原來tvb有

9.5b

有波 上次打去問 星期六日收11平日九半

俄超10c-2
法乙全大 半和
德乞半大全大2串3 比勒費爾德半和

達斯泰特

齊心聯 啪啪啪

德乙法乙全skip啦

入啊陸軍

陸軍 ng

GUN

下場阿仙奴無文傑

烏迪爾1:1

而家先睇到有皇巴
一定起身玩
當睇波

班仆街比人禁屌 零射門，又中伏

要跟了

赫斯對家+1 重心

天狼星3:3馬模 要得過？

好想買365即場俄假8.5大

俾多兩個角我啦俄超

半場落後之王 天狼星

幾10ng睇波喎
話晒大戰

俄超10c-2
法乙全大
德乞半大全大2串3 比勒費爾德半和

咁買大唔好？

天狼星係一隻五班放頭馬 最後二百成日力弱

天狼星等買大好過啦

咁係後追馬喎半場落後

巴基之星黎 好似係

RB NG

陸軍

赫斯對家+1

8角買起即冰
屌你老母咩

艾布亞夫半大

Cska狗黎。。。下半場hea到

巴特里半大埋

唉 4穿1差爛船角

車仔成隊空難死

13.5 100蚊都呃

艾夫 上盤
哈馬比 平手盤
赫斯 2.5b

3x1

9015 29-07-2017
19:52 讓球 星期六 17 莫斯科中央陸軍 (主) 對 卡巴羅斯克 (客)
主 [-1.5/-2] @ 1.80 $2000

$2,000.00
CASHED

屌旁証仲好啦

原來係反手

同意

🤔叫頂住姐

哈馬比可以試下

支持 索特拿對家

平手要高水 即係要哈馬比對家？

艾夫 上盤
哈馬比 平手盤
赫斯 2.5b

羅斯群x巴特里 半大2x1

蘇盃半大已死

天狠下盤 串 西維ng

🙏🙏🙏🔥🔥🔥🔥

達斯泰特入未

蘇盃揀左喜伯年 羅斯郡同鄧弗姆林半大全大

蘇盃有隊3分鐘2球

冇開比你

馬會點會開

雲加咬住支簽
十足mc jin

YO YO 今日我地好齊人

in this emirates stadium

快入啦

法乙全大
德乞半大全大2串3 比勒費爾德半和

係晒STUDIO好失魂

羅蘭安特廢到連法丙升班都輸。

巴特里半大ok?

開channel 原來好攰

喺度打完 又喺channel 打 又要馬會買

終於有一球 但無要到

RB 1.5/B 等升水買

求channel

😭😭😭gun

想入

same road

want 入

艾夫刷角派錢波

入未

天狼星 18分鐘6c

巴特里

RB 64分鐘已經刷到10C

1

2

3

又準備搶1001